台女生控遭「撿屍」性侵1晚3次 真相是喊「不要停」

台女生控遭「撿屍」性侵1晚3次 真相竟是....

2017年 7月 8日 12:55 pm

台灣台北市一名女大學生因為失戀到酒吧喝悶酒，一名大學男生上前搭訕，後來兩人離開酒吧返回女方住所並發生性行為。一夜激情後，女生報警，指控男方趁她酒醉不清醒，一晚連續性侵她3次。檢察官根據沿路監視器片段，斷定案件不成立，決定不起訴。

案情指，今年年初，該女大生一個人坐在吧檯邊，而同樣是大學生的張同學，上前搭訕，兩人甚為投契，欲罷不能，後來由酒吧返回女子的住處，並發生了性關係。

不過事後女大生報警，指控張男趁她酒醉不醒人事，把她帶回住處，一晚連續性侵她3次，但張男反駁，當天女子主動積極，雖然兩人第1次做愛時，對方突然說「不要‧‧‧不要‧‧‧」，他以為對方反悔，立即停止動作準備起身離開，沒想到最後女子卻喊「不要停」。之後2人又進行第二回，沒多久，對方又替他口交，雙方於是發生3次性關係。

由於雙方供詞出入太大，檢察官調閱酒吧到女大生住處沿路監視器，發現兩人一路有說有笑，狀似親暱，並非女大生所說遭到「撿屍」，因此決定不予起訴。

對方突然說「不要‧‧‧不要‧‧‧」，他以為對方反悔，立即停止動作準備起身離開，沒想到最後女子卻喊「不要停」。

own goal

清得靚

呢球經典

lm

呢球波深刻

科倫斯

no problem

羅馬王子

呢球之後愛上左佢

唔好 停阿

唔好 停 唔好 停 唔好 停

唔好～～。。停牙

呢d 有經驗呀
9成9 係扑完野要做佢男朋友
條仔即時拒絕 handle 得唔好
正確處理方法係做佢男朋友
然後對佢態度冷淡一排
條女自然會"飛"你

台妹真係正

正解

緊係KEEP住做SP

ching小心講嘢
一陣俾班口德撚話你連登神探

台北+1

條女衰左冇加標點，

不要，
停!